好難愛上一個人，亦好難忘記一個人

生父因爲婚姻唔專一，令媽媽傷心，所以我自己同自己講對女人一定要專一。呢世人遇到好感嘅人唔少，但真係愛上嘅就好少，而且每次都係用年黎放低段感情。

我都知道分左手好多年，一直仲鍾意對方，非常唔健康。當初因爲一件事分手，之後一直慢慢可以復合，但因為一啲誤會，最後無辦法復合。我一直以來好努力想解釋個誤會，最後我發覺唔係有任何誤會，而係對方一早放低左。

當初我懷疑自己時，佢話我係個嫁得過嘅男仔。傾結婚，佢想生女，我亦想一心一意為組織呢頭家努力。最後都無實現到。我一直好想俾幸福佢。

咁多年來我其實想要個對話嘅機會，最後都無。到禽晚我都開始忍唔住，講番我對佢仲有感情，但我都明白我要放低呢段感情，因為對方已經對我無感情。

Facebook unfriend 左，Telegram block 左，我唔知幾時先扔到張合照啦。好抱歉啦，我無辦法令你幸福。

明

喊到瞓唔著，明明聽日要番工，我諗住早啲瞓。

呢啲係人生必經階段，今日嘅眼淚，幾年後就會覺得好好笑。

咁無辦法了 你只維有上嚟取下暖等自己好過啲 反正你咁嘅情況外人講咩你都聽唔入耳

推薦，由第一集聽起

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏
誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得可以同坐 何以要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕曝露更多 你別怕我

我明啊巴打
當初我恃寵生嬌 迫走左佢 到宜家要辛辛苦苦追返佢 都唔知有冇希望

我地已經見過家長，我阿媽好鍾意佢。我由細到大有湊大我嘅菲傭，當時我讀大學，我仲張合照寄去菲律賓，我諗住畢業後去菲律賓同女友去探菲傭。最後菲律賓都係我一個人去。

我好想怪佢點解要咁狠心同絕情，但唔係咁我都唔會死心，所以都無咩怨氣。

無辦法啦。

我明，女人係咁絕情，話block 就block ，冇第3 者。

可能女人到Timing 就「大哂」 自動一年半載就「投降」結婚啦⋯⋯⋯

有啲港女就係咁「本事」 ，幾年情都唔駛忍讓、包容、改變，「我覺得唔夾，你唔夠就我，大家目標不一」就block 。 一句到尾： 唔夠愛，唔知足，男女都係。

好難愛上一個人，好難忘記一個人，因為承諾、愛唔係咁易開口，唔係咁易放低

我覺得自己好似狗，人地好多年前唔要我，我好多年黎一直係原地等緊。

但係原地等幾多年，都唔會等到對方回頭，再心痛都要向前看。

唔知點解瞓到醒番

唔會有希望，感情過左就過左，如果我早啲知道，可以節省好多年時間

一直以來以為有咩誤會，於是我嘅做法係用把刀割開自己胸口，掏個心出黎。好似發覺唔得，就再割開個心多啲。

結果係對方拎我個心出黎，放落地下一腳踩落去。

過左好多年我先識醒。

Facebook 係我主動unfriend, telegram 都係我主動block. 一直以來自己想逃避分手嘅痛苦現實，直至對方將我嘅心一腳踩落地，我覺得長痛不如短痛。

但凡未得到，但凡是過去，總是最登對。

唔講以為自己開post

我又唔係禁諗 早排我開始著手追佢 佢都肯回下 未去到最絕望我都唔會放棄 我後悔左兩年 今次我一定會堅持

我反省過啦，我個人太多怨恨，太多對父母、對社會嘅憤怒，好難怪人地唔再鍾意我。

怨恨係種對精神嘅消耗，咁樣佢對我無信心，都好合理。當我愈嘗試去解釋「誤會」時，我嘅怨恨就愈出，所以愈唔可能復合。

我決定左見到生父唔會毆打佢啦，都無咩意思，但可否認番佢做老豆就難講，我憎唔憎生父，佢都唔係咩好人。

呢個世界係唔公平嘅，怪自己出身、怪社會，完全無意思，就算我嘅怪責正確，都對事情無補。每個人都有自己苦衷、每個人都有自己不平等。

我抱著對世界咁多怨恨，人地點會有信心同我係埋一齊，我點俾到幸福人？

愛情真係會令智商急降，喊左一兩日後，個頭腦清晰到不得了，工作又非常有效率。我又即刻識反省自己嘅缺點。

其實我知佢一早有男朋友，以佢嘅性格同社交，本來就好容易識男朋友。我一直唔願意正視現實。

我就不擅交際兼固執，所以我就多年來停滯係段已經逝去嘅感情。

我已經將電腦上有嘅相片刪哂，仲差相框同禮物未扔。我想講辜負左佢都無意思，因為人地嘅幸福一早就唔再依賴我，係我唔肯放低。

我希望我唔好再犯呢段感情嘅錯，下個人可以更好咁愛。